天氣好撚到

唔去維園行下 真係對唔住個天

3點鐘 維園見 早D出門口呀

128

一陣見

大家一陣見

當曬下太陽都好啦 大家仲唔快啲出嚟

散步しますよう

補充維他命 正